推！9月2號全港超合作運動

點解無人推9月2號，依一個先係最好機會令全世界罷課罷工！7:30北角荔景九龍塘

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推